［I/A］龍珠z 爆裂對戰 （57）養不大的LR

活動

2017/11/22 HKT16:00 ～ 2017/12/7 HKT16:00

2017/11/20 HKT16:00 ～ 2017/12/4 HKT22:59

2017/11/20 HKT3:00 ～ 2017/12/4 HKT2:59

2017/11/20 HKT16:00 ～ 2017/12/4 HKT15:59

2017/11/20 HKT16:00 ～ 2017/12/4 HKT22:59

卡池

~ 2017/12/7 HKT15:59

~ 2017/12/4 HKT15:59

~ 2017/12/4 HKT15:59

~ 2017/11/30 HKT16:00
含LR (SSR升)：
【運命の日】超サイヤ人孫悟飯(少年期)
【みつけられた邪心】魔人ベジータ
【運命の再会】ブロリー
【黒き思想】ゴクウブラック
【謎の少年】トランクス(青年期)
【秘密の覆面戦士】マイティマスク
【封印からの復活】ボージャック

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

感謝早妃巴打提供
抽卡前請三思

笨大快d 改埋隊長系統啦

新post留名
希望抽到好野

LM
標題

而間冒險去到AREA幾架?

卡撿 有邊隻係勁既可以升？

如果你有新悟巴，隻隻超3 都要升。
否則刷過新acc or 隨心玩住先

新悟巴即係邊隻？

想問下速三悟可以刷咩升技？

第一個pool 封面個隻

知超3悟爸
圖左面兩隻SSR DK 90%攻防up可以一戰
右面大猿要拍超4悟黎用
紅毛等DK到2046

力超3
極限DK 你夠打好似送夠13技

卡左20唔夠打

夠打補一兩隻老界就滿技
唔夠打走去升速3技又冇咩用

有無巴打滿技左隻速3悟空 想知勁成點

冇超3悟爸係咪可以skip超3 pool?

好大力，零潛都打到過百萬

有排都打唔贏

知超3悟爸升技係咪都要食老界?

唔一定
你有sr悟爸既將佢升到ur就得

賣哂先抽到

順手問下
超3悟爸食dk完既Sr悟爸係50%定100%升技?

未dok就100

想問技超3天使悟 潛解要開邊條路先同埋揀迴避/會心/連擊?

右下 會心

咁佢可以食邊隻升技？右下要升左技先開到

可以由UR退返落SSR嗎？

用道具沙漏

有冇超3巴達克加好友
id:3005930357
暫時掛知格比,天使悟同超3巴達克

入Nooo隊 成9萬防

推

超本氣DK兩次 去UR黎食
都要用幾多料同時間 唔想刷就直接老界

咁食老界慳多d人力物力, DK 2次真係好哂時間同資源, THX

新手嘅話一定要刷 刷過左天三五地獄就刷乜都唔覺係乜野一回事

咁我去刷技先 THX 巴打

岩岩連抽80下終於中左知悟達 想問下應該點組超知隊比較好

做任務拎左張大界王，睇佢描述係用黎升知屬性既必殺技，
咁我想問佢同老界王分別係咪只係佢有分屬性使用，老界王就冇分？

刷合體13號先叫攞命

免費升技就係分別在你課黎玩同唔課黎玩既感覺同分別.
玩咁多年DK都未X明.

我懶, 超3悟直接啪老界

小朋友差筋斗雲可以面世啦

技隊刷技嚴重唔夠覺醒料用

lr 布招lr 布 or 天使好友

係

wiki(天下一送嗰隻)做盾
大杜
歡喜悟
其他睇link

我自己就入左物語嗰隻悟天格斯同紅髮悟空
打打下你發現對面越來越弱(削防)好過癮

Old news左個投票搞咩係大界王各屬 x 1
潛玉 再有新系統唔好咩

潛玉係咪將會唔洗逐個禁?

ok thanks

係，等緊更新，幾隻未開潛等update 完再攪

都拋離幾遠下, 4個options, 但都接近50%人投大界王

利申: 投潛玉

2017年尾終於有返次有智慧嘅更新
完全唔明一鍵開潛能有咩咁難放落隻驚到
一開始個潛能重要loading勁Q耐咁禁一下

比老界都話一次過餵一隻
今次比大界王 每個屬升1技 咁都投呢樣

招巴打 乜都得

有潛玉唔投投界王，有無搞錯。
潛玉有錢都買唔到

屌

BTW國際版係有得買玉

出過一次咋喎

Bamdie好撚醒

NOOO 係未體屬無加乘？

幾時出一鍵潛解？

有咩用呢幾隻野

升技

果個屬性升返果隻屬性既人物1lv技？

大界王=pad喇趴

即係咩

必升一技 跟返個隻屬性

唔該 巴打

我想問LR悟飯如果抽多一張，咁另一張係咪都要升到LR先可以潛解?

咁係咪未有四潛解前唔應該升住?

返覺醒返到ur 就可以了

黎緊天下一有咩獎

天使金菲要升技係咪得老界

有物語刷黎升

邊關? 有無名

幾時有得DK呀

人都死埋 唔似會有

宇宙サバイバル編

搵到, THANKS

第一次開果陣因為抽唔到, 無刷

岩岩果次抽到, 已經啪左老界

個力之大會一日未打完都唔會有機

上次5千萬先頭一萬
諗起就唔想打

上次係ooo 威力
今次天津飯 仲要同一個章有貨 應該爭小組就得

一定要起碼有2隻
10+10
唔知會唔會多番啲人打呢？

唔係要頭一萬先有新角色派?
小組好似淨係派wiki?

LR天津餃應該係replace LR wiki

咁獎品又會係咩

唔係要打到10000先有隻天津飯呀嘛，咁你玩埋我個份，好心個天下一就完全變模式玩啦，好悶呀

四妖拳天津飯

打左咁多次天下一仲要問 1萬果隻係天津飯獎品
小組獎品係天津飯Lr 明未？

100石怡爸反而中天使金菲同035

要換走wiki?我未夠數

100石中天使金菲同035仲想點

所以我好感謝

中靚柱

你地天下一唸住用咩隊打

技m

Rose隊長 第一代大波同拿迪斯

same

貢撚屌既

1913511409
LR大波招LR大波

課左4 pack石，乜撚都冇，但refund 得3 pack,有一pack 話我不符合退款要求

有冇計？

因為你中到ssr ?

今次多左天使菲隊 會唔會30x打後再開高倍數d ?

應該係 我錯了

自身の気力+3、 敵が2体以下のときATKとDEF60%UP
今次呢隻冇早幾回咁正

refund完係咪會block acc

暫時冇事 係唔比你再refund

金菲隊長搭一隻拿迪斯?

金菲隊長搭一隻拿迪斯?[/

天使菲隊點組？
都係隊友幫lrb 加氣，暈同 盾？

有冇巴打試過refund跟住又課番落去抽

Refund 到咁上下，會唔比refund

巴打你refund reason係填咩?

全lr塞哂落去，主力都係大波

係唔係咁樣呀？
我未打過天一，巴哈個d 攻略都半年前，
係唔係同依家都無咩分別？

道具抄依個架仔就ok?
想問下要帶幾多枝？
依家打緊道具關

唔駛帶悟爸同餃
道具帶鬼同婆婆，我自己會帶埋加氣果實同轉力珠
仲有冇其他盾？

我寫 refund please only

我得

我得依堆ja, 帶邊隻好

同埋洗唔洗抽依家個dokkan pool

今期6千幾好似得2千幾有得退
refund完 見收到電郵成功 轉頭又忍唔住抽兩下

退好多次都無事？

得罪講句，如果覺得伏，退完錢好心頭也不回delete game
退完又要繼續課繼續抽繼續屌，就收皮啦

課唔起唔好課
又要課又要退

都係跟番你本身個陣算
快d dok黑悟上LR
另外你隻技m達未dok, dok左都可以放落隊打下
宜家個pool唔好抽，等月尾新限
道具帶加三氣個精神樹
另外帶鬼同閻王，婆婆唔駛帶，開哂雙閻王可以擋99%傷
最後一個位你唸下放仙豆定轉力珠，前者穩陣小小後者谷大波

真係好撚乞衣

新關咩黎

睇唔明日文 ，淨係知要鬥快完成

冇大波玩閪咩

點先退到 課左3pack 1隻限都唔中

[

同埋洗唔洗抽依家個dokkan pool[/quote]
都係跟番你本身個陣算
快d dok黑悟上LR
另外你隻技m達未dok, dok左都可以放落隊打下
宜家個pool唔好抽，等月尾新限
道具帶加三氣個精神樹
另外帶鬼同閻王，婆婆唔駛帶，開哂雙閻王可以擋99%傷
最後一個位你唸下放仙豆定轉力珠，前者穩陣小小後者谷大波[/quote]

明白哂，唔該巴打，
咁我係咪打30倍都得？

新手表示有大波都dk唔切，今輪真係冇辦法，唯有繼續努力

都係跟番你本身個陣算
快d dok黑悟上LR
另外你隻技m達未dok, dok左都可以放落隊打下
宜家個pool唔好抽，等月尾新限
道具帶加三氣個精神樹
另外帶鬼同閻王，婆婆唔駛帶，開哂雙閻王可以擋99%傷
最後一個位你唸下放仙豆定轉力珠，前者穩陣小小後者谷大波[/quote]

明白哂，唔該巴打，
咁我係咪打30倍都得？[/quote]
有大波傷害就夠啦
係驚保唔到命，最好刷10/20倍拎左20連勝先

自從日版爆咗單嘢出嚟之後，多咗好多唔中自己想要的限就refund的人
根本本身就冇咁易中...

咪臭係
幾百石唔中都叫春

依家你地綠石刷邊關？

24-7

呢隊打唔打到武道大會？力隊真係冇咩點升過

打算咁

有lrb已經唔洗問啦 根本就靠佢輸出
其他塞番氣絕孖寶 加d轉珠或者加氣
完

打30 LRB自己做隊長定入天使金菲隊好d?

收到，隊員點砌好

想問下幾時用鬼同閻王？
係唔係係大波出招之前對面打我就開定先點？

未打過咩都唔知，仲有係唔係預賽就打哂所有對手，點打同點行先高分d

我自己習慣
如果對家第一個攻擊早過我第一個角色
就用鬼或閻王頂一頂
越高倍數嘅敵人出大招個傷害同你出嘅差唔多
至少零萬至百零萬都得
見唔對路出定好過斷連勝

天下一係不斷咁預賽、半準、準、決賽四場咁打
打完四場又loop番預賽
排名高低就睇你贏過幾多次而積落幾多分數
預賽理論上你唔打晒其他三個對手
剩執item 都可能過到
但應該冇人會咁做
因為贏一場仲多分過你執野

巴打答得好詳細，唔該哂。

閻王係唔係一次食兩隻呀？
我得咁少唔知夠唔夠打呢

如果對面係d 孖寶之類既廢野係唔係唔洗食鬼或閻王呢

完全唔夠
你冇刷莊子咩
如果打30倍，塔植人都打死你

一回合一隻
有需要先食埋另一隻
巴打你道具都幾少下....

同埋打到後中後期
對面你都唔好望係弱角
對家場場都有LR咁滯

如果冇信心或冇資源
頭廿次(定廿五次)都打住一兩倍拎晒啲奬品先
跟住先考慮分數啦

LR Blue係免費LR

source???

用神王石用 屌你之前用晒黎換體/老界

其實無新卡都幾好丫

天下一又可以Skip

大家加油

我就真係記得投票係揀隻120 lv 卡 DK上UR 既
做咩變左免費卡

屌， 見呢排個刷冒險任走去打神王石，換哂體力先講

免費角係咪可以換5隻4突

巴打如果冇LR布 得普通力布同拿敵斯 點組隊打天下一最好

Rose隊長

壞機唔見左個ac
想買個acc再上路

想問下巴打
滿潛lr悟飯 加lr銀河戰隊 500蚊
抵唔抵屌?

彩星lr悟飯當然扺

UR 30%
DK UR 50%
LR 90%?

會唔會咁樣

終於都嚟啦
日版又唔知等到幾時

做咩突然之間無得打天下一

打打下彈左出去,呢次又要點賠法先

出左公告話唔知有咩問題

dllm
諗住今晚打夠三千萬就收工

按都按唔到

打打下彈左出去

Same here

人人一隻LR天津飯

岩岩得閒 一開就入唔到

一人一隻限定

笨大真係鑊鑊新鮮

公告句日程調整
即係要擇日再戰 ？

難得得閒諗住今晚爆肝

之前長期玩孖寶
今次Nooo隊冇氣絕 7x已經比人普攻打22萬死左
唔知係咪佢set錯

9成又Christmas la
岩岩中左四妖拳天津飯

10/20場 打完收工

賠石！賠石！

直接送哂d 報酬唔洗打仲好la

笨大邊有咁好死

老界is ok

9up 下姐

田口解個池會有

呢隊贏唔贏到30倍？

得 都係一隻打哂

好似話因為原本奬品係wiki個位
而家用天津飯代替
所以wiki入左SSR確定個pool比人抽

抽到多隻wiki應該開路定升技 坦又唔洗輸出, 唔知落邊好

升技用星期二個隻升
開路開回避就夠

開路啦
升技有超强襲免費升

賠廿石

單抽金菲

3張ssr

賠金菲

超3悟完左先俾我

Me too

賠廿石中悟爸又可以潛解

唔知個武道會重開會唔會重新計過d獎勵呢?

3抽全R

打邊關？

單抽中超三悟爸

好似會跟停之前個排名比獎
過左1500萬分直頭比第一個獎品

送果三張金卷中左封面悟飯

我中左封面布歐，而家好多布歐

想問下大家，啲sr點分邊啲可以賣俾阿婆？驚賣錯勁野

勁ge？

單抽中左3巴

金卷有邊隻勁

單抽乜撚都冇

如果你隻wiki已上UR未DK
咁打番黎嗰隻升一次SSR就有50%
如已DK麻煩用沙漏降番佢落黎

wtf

派彩 74位都有

你過千五萬當你第一

過千五萬賠多30石

有天津飯都唔夠章升lr
咁可以點進隻天津飯

升中技再諗lr啦

咩料 一日玩完?我20場仲未打哂

星期三重新開波

今次咪益左班平時唔肝既人

10連勝都無都有LR

益左班唔駛番工嘅人

兩回勝已經係99位
有天津飯，爽啊

到夜晚收工先發現冇得打，真係益左班打左幾場既人

39位
個ac玩左3日
送左隻天津飯

你打夠千五萬送你天下一所有野
我要老界呀
dllm bandie

輕鬆拿取

好彩執雞左隻天津飯
請問打夠千5萬夠唔夠章上LR?
今日派彩而家有十個武章。

唔夠，總共要77個
今日好運抽到LR魔童

早知是是旦旦打幾場先

第三回都未打完都派彩

2652671906招巴打

Thx. 唯有升住技先。
等下次先dk

一陣12點維護
要清體就快

送個啲lr有邊隻係值得升？
淨係得超4比達 超4悟空係最新一代隊長
悟飯應該有排都未有機會有
35號 現加先抽左4隻
魔童 抽哂5隻開路未升技
天津飯 岩岩執雞有一隻
撒旦先生 得一隻
菲利 差700個章
悟空 差700個章

其實免費Lr無咩邊隻有用
都係俾人揀隊員時加下三圍/湊腳

收到
咁得閒先打章

想問爛泥波潛解點揀好？

爛泥波都潛?

我組復活隊，見佢免費又幾擋得，冇乜其他角都要潛咖啦，唔潛又打唔過

我想問下我岩岩抽中前菜，值唔值得食老界十技？我見佢好似沒乜力水 但係我見好多人玩知隊都用佢

而家唔值

唔得閒冇打到
咁就冇左隻LR

我都係咁諗 搵緊替代品

你有多咪比 都唔差其實

挑戰多左個圖 0體力 super2打完有咩用

睇見就火滾

第一你要點解D人要用佢先
係咪關關都用佢定特定關先用佢?
第二你手上有幾多老界 第三你預期自己會做課長定輕課0課算?
答曬E 3個問題 你就知自己值唔值比老界佢

唔係打超3極限關無需要潛

潛都係潛回避
冇乜攻擊力

Lr元氣悟點先有

玩夠1000日

Thanks

個一鍵潛解幾時出

我用佢都係諗住玩超知隊 打挑戰，主力而加都係玩4xxx
而手頭上有老界約十張左右，但有幾張都煩緊升唔升1 rose 但我好小極隊角所以我放棄左佢而第二張就係速3悟，因為今轉好彩中左超3悟爸，速3悟好似幾岩用洛超3隊，所以諗緊用洛速3悟定知達好，由於0課關係，所以沒得亂使

你速3悟有冇極限z覺? 如果冇我覺得留番俾其他新隊長好過

Lv 19止步

國際版lr扎馬斯求lr扎馬斯
id:1832909268

天下一天津飯如果10技左係咪可以上LR?

唔洗等開路?

唔急住用不如等埋呢幾日武道會先再上

我會at least 拎多張開潛解右下

同意, 反正唔急LR 佢

用超多襲隻天津飯升技 洗唔洗dk先？

上ssr有50%

食左15隻ssr 升左8技
18隻sr 升左一技
有時一場出兩張卡
一條體搞掂

唔洗上UR

隻天津飯我就一定比玉, 但個潛解講左咁耐幾時先更新

咁我升完10技放置先

出左公告 天下一再開催
13/12 17:00 ~ 15/12 21:59

天下一， 打一次用幾多隻鬼同其他道具度？

免費十技lr 值得投資

返工時間

12/12(火)1:00〜11:00の間サーバーメンテナンスを行わせていただきます。
メンテナンス中はゲームにログインしてプレイすることができなくなります。
皆様には多大なるご迷惑をおかけしてしまい、誠に申し訳ございません。
ご理解、ご協力の程何卒よろしくお願いいたします。
#ドッカンバトル

超長時間維護
班developer要ot 到天光

獎品已經拎左部份，拎石算

唔係重新計咩

其實次天下一衰咩？

啲覺醒料唔夠洗 得5%

我都係咁刷Zhard覺醒料

去邊刷

育成咪有覺醒道具關

刷返速屬, 我主要唔夠悟飯爺爺, 狂執啡膠

刷23act

IT

順手加一鍵潛解啦it 精英

係卷機抽到天津飯 ， 餃子（見呢兩張個技能支援度都幾高）LR魔童 ， 打左LR天津飯，加個大猿孫悟空，同JACKIE CHAN 應該可以組一隊天下第一武道大會隊

題外話：抽到LR係開心的
但個個新手都首刷LR 的話 唔會好難刷同覺醒咩

你反正點都要合2張LR出黎升20技
緊係整左第一隻出黎加大撒旦關個buff先啦
儲得6張卡都半年啦

起碼贏左啲老手都無既野先

呢個心態都明 不過始終都需要隊友配合ge

應該係話 點解你地會覺得唔刷LR就可以輕鬆打關 2樣野沒咩衝突
唔會話你有LR就難打左

咁的確係 不過最緊要玩得開心

兩樣野係無衝突啊

不過由頭玩過的話 又要肝過啲超強襲 LR5 物語十技等等就想死

所以LR真係唔好強求

但係都想知Lr天津飯同魔童點刷十技

上面咪講左超強襲囉

你地更唔更新到日版？
開game 要update 但AppStore 又無得up

維護去到09:00
分分鐘好似上次咁

...入到呀 仲一鍵潛解晒嘅卡 好爽

an 機巴打，請問你地有無最新3.8.2 個apk

qoo 有

小號 an 機up 到
但 ios 唔得

IOS已出

潛解好正

屌 悟巴我唔夠打 打到速佢夠鐘走人

隻game究竟幾時先support到iphone X個moon

技隊硬爆

但前一隻係知

帶回血，減攻藥

真係好難打 我其實得隻速sr 悟爸 dok咗好唔好用?

未dok , 但可以3屬+2氣

定其實只係升技肥黎

qoo 原來最快手，即裝
thx 巴打

主要la
但首先要中到知3悟爸

一鍵潛解一早要有啦
不過遲到好過冇到既

好爽, 一野潛解到冇哂玉

cost 多左咁多既

想大家抽中多D LR 正常既

改高機率會唔會實際d

why not both

定係隻LR藍貝 個COST會好高?

會唔會新年會有LR大放送
首次十連抽必得隨機一隻LR

發緊夢

新手表示好彩加左cost, 有啲卡之前唔敢DK, 唔夠cost

各位師兄，我多左隻飯布，請問應該濳突邊條線？
可唔可以解釋下點解等我學下野？

Thanks!

飯布可免費十技，一定右下

想問下知悟爸 天使菲係咪都係右下?

悟爸要有速SR悟爸DK左先可以升技,

天使菲可以免費十技但個物語未復刻

右下要升左技LV先可以點, 一係你食老界, 如果唔係開左上先會好d(好似係)

另外想問速金菲係咪都係同天使菲食同一隻黎升技?

唔係，兩隻黎
速唔洗升技啦，佢作用係盾

唔同, 速金菲係食下面條link個隻升

)

咁似而家物語隻章升上去果隻既, 有冇睇錯?

咁係咪潛左下, 唔洗特登潛右下?

冇睇錯

潛解應該潛右下先, 之後左上

右上同左下等潛左右下同左上先潛

但係唔升技潛唔到右下, 即係都要升技啦

會十技或已十技 潛右下
唔會，潛左上

係咪跌多左覺醒章

好似話ZHARD會跌多左

之前一場一個
依家一場六個
隻LR悟飯Fat Fat

日本課金榜龍珠排第5
真係唔明怪物彈珠點解咁癲

FAMI 通公布 2017 日本手機遊戲營收排行 《怪物彈珠》及《FGO》名列前茅

好多小學雞玩

綠石係咪一定要打普通關先有

Story mode

邊關最多

仲話執，起碼玩多兩年

有無體品好友可以加

有冇國際版巴打入到game但load唔到入活動同冒險

219112152

165931781

已加

時段真係有影響
30抽 9張SSR 雖然係得1張天使悟係有用

求時段

可能我係-6姐
我係晚上12點05-08左右抽

屌 又維護

好似維到晏晝3點

Thx 我都想-6中你一半就得啦

超三隊 差隻極限Z速超三
沒天使金係唔係唔洗諗點過
都唔知下次幾時先開番

惡魔人 賭運

賭耐性

好彩一野ok
唔好彩刷1000次都出唔到一下

而家開返極限Z速超三咩?

圖片from巴哈 個3係咪代表第3代隊長

應該係第三粒
之前有紅龍石1 / 2 話左過期冇得再換
鳩估

一定換技斯

用惡魔人我由lv19打到lv26
跟住無耐性啦

求天使金菲好友
2501299978

可能仲係第一代 比人換速3悟

之前係紅色第一代，藍色第二代

放2 LR ac 大部分關未打

掛緊lr大波
120163429

add 左 lmh

宜家第一果個係巴打？

屌 入咗痴線組 排6000 小組先第4

你地打到幾多會停? 3千萬?
打到7百萬已經有D唔想打

戰至最後一刻

玩開既係追入頭5000-10000名

仆街藍石紅石又係換果幾隻

拎返隻速三悟都好

拎黎開路

好正呀~~
果然第七宇宙女神

有冇巴打掛緊大波可以加我 打得好痛苦

Add左 ROSE

add左

mutu added

嘩個亂入

二下大波超必加拿迪斯打得M達一半

抽多50抽 這次12:11分先抽 抽抽都最少一張SSR
10張SSR 不過得張比達有用 出左2張比達 一張杜拉 3限
其他7張全部都係低機率個D垃圾卡 仲要2張合體13號

前前後後差唔多150抽 都係差大王

頭先同你一樣 喺M達身上斷連勝

連開三張技達烈斯即刻冇哂mood打

有冇名，有幾個都係掛緊rose

我見到m 達就食18氣打鳩佢

金菲+力大布，M達唔會頂到

30倍頂到呀，我潛55%, 20技都殺佢唔到呀
可能個d 有2,3潛

我個隻一潛十技，2下殺

低能問題....七日一次小蜜蜂其實應該打咩？

咪蜜蜂 有其他野揀咩？

我指行邉修線最好...

冇所謂
如果見到有？就行？
冇就睇你想要咩就行果條

今次咁難刷大波街人既

巴打可唔可以carry下我，我都add左
FABULOUS

下隻極限Z 係力大波
又派粒紅石

今次成個list都係天使菲同悟爸

冇大波 冇得掛

HKGLCWJ

換隻大波返黎參與下期極限Z

上次換完返黎幾乎冇用過 純儲

紅石換個LIST得力大波有,都唔知點揀好

紅石係咩黎，有咩用

要add多次，我clear咗條list

去阿婆度換第一代隊長

Add左多次了

HKGLCWJ

換邊隻好

已經換左速3開路
先知原來黎緊到隻舊大波dokkan

力大波就出極限Z

5隻都無系列, 梗係換隻力大波湊熱鬧

你friendlist full咗

Delete左人了 唔該巴打

玩復活隊係咪應該換技斯?

仲係full

要10技先好用

技斯有冇免費升技？

已經有035 係咪唔洗要速3悟？

刪左好多個 同埋我係自己friendliest見到你

why not both 兩隻link到

Ok了，唔該巴打

我以爲都係超3悟冇得一齊上，但係我之前冇打Z極限應該點揀？

利申：有天使菲同超3悟爸，新手唔識揀

等力大波翻身完再決定

力大波可唔可以同LR波一齊上？

no
撞名

Thx 如果唔需要力大波應該換邊隻好？
好似冇邊隻揀得落手

玩超三隊一定選速超三
我超三隊都係差佢
不過我沒LR布 望下隻力布極限左點先 廢就換番速超三

3週年應該又會有第4粒紅石 等下

個人覺得速超三好d 比較易夠人同多link

想問咁執係咪最fit?如果紅石換技斯路係咪換走035?

而家主要用呢隊，係咪應該換速悟空好d?

但我又冇大波蓮

搞掂

Thx

035大力過技斯好多架喎

最好DK埋 超3悟天格斯 借人隻超比古刷會好d

頂 一個唔為意俾隻LRF斷左14連勝
淨返一日打唔打得切二十連勝?

你有時間打實得

沒大布 打30倍真係好辛苦

依家先二千五百幾萬

本身速35 大波都一突 但無技斯 係咪應該換佢

點會唔得 我都係靠全日返工狂打

新手救力大布
完全唔夠打武道會
324 303 7548

打左三十場先二千四百幾萬,好痛苦

我淨係夠打7倍，拎左20連勝，得7百萬，上面唔夠打

唔知幾點出國際版張LR BLUE睇
如果日服都出就好

國際版今日出 ?

我廿五開始會有機會死 會一拳死 但二十就唔會死

今次星期三至五打 返緊工得好少時間打到
食個全餐算
還掂2萬名內都有張卡

今日下午兩點半出

點樣出?直接係神王石到換?

應該係 覺醒料可能係出新關
見張圖係用波特拉覺醒章

邊到睇？

有能力值睇未？

出左卡但係未出章dok唔到
腳制版

日版呢?

日版沒份

有公告睇下

3600萬, 7千幾名, 唔想食石希望捱到

冇左反擊

咁佢有咩勁？

一開始以為佢係用原有個隻UR進/出隻新既UR進上LR咪會勁
宜家佢決定出左免費版既比你 即刻拖番你半年先
再出住隻未有得DOKKAN既SSR比你等多又要唔知幾耐之後先真正有LR 完全係閪到仆街
中間又繼續不停出新LR

可能仲諗緊LR既技/晝緊圖

有咩咁難諗 佢係龍珠超出得半集
LR悟天格C LR銀河大佬佢又出得咁快
擺晒見係免費活動就HEA你慢慢出啦
又冇錢收

咁既話 我估國際出極意自在悟空個時 就有得比你DK LR
昆錢

你對比埋日SER之前銀悟同合體西女人岩岩出黎個2集同日就即出POOL屈你錢
邊度會有畫唔切
LR BLUE > 免費活動 > 動畫出現左好耐 > 拖半年
銀悟 > 動畫今朝出新一集 > 有錢可以賺 > 即日畫好有POOL抽連DOKKAN都唔理
合體西女人同上

冇左反擊冇左比古洛係dokkan既特色姐
新Blue 被動加攻防 必殺應該係冇限疊攻 都已經唔錯

可能lr有反擊呢
Base 比古洛一直都無反擊

我反而冇諗過佢而家都未出吉蓮

佢剩係橋埋對手bamdie作唔到超必出卡

大會係到hk 時間8定9點?

宜家先500萬分, 10陪點打到1千萬

21:00

收工, 8000位,

我三千三百萬左右萬五名

碌大對眼咪超必

用念力屌死人

成功守住10000

想問天下一隻速悟飯封超必係咪100%??

之前打超3悟空係咪用呢隻魔人？

想問要求Ssr以下角色即係ssr用唔用得

Yes

我想問點解佢要我更新3.8.2
但一入app store 佢又冇得更新
而加開唔到 重裝會唔會del左ac?

Refresh下app store

得左 唔該巴打

頂試咗原來唔係

自膠 睇錯咗 根本唔係封超必

求答

返工完全冇時間打 二萬都入唔到
on9 bamdie

請問你地有無幻魔人劇場版嘅link 睇？
我之前未睇過，想出卡前投入下
thanks

我都抽到了，洗唔洗升技？

睇完套野你更加唔會想抽

有多咪升,唔駛專登升.

想問下除左惡魔人，個pool有冇咩有用要留架?

最少留樣留一隻..R就唔駛留.

想問下LR魔童同天津飯點潛好

有位咪留黎組隊打神王石 用石開下位都係必須既

氣絕王藍將軍

唔該晒咁多位巴打
第一次打天下一,先知要打齊分賣肝都唔掂
賣單連三分一都無

最後2分鐘先3千萬分

筋斗雲點拎

4千4百萬

880萬

五千萬多啲啲

唔洗呀 三千萬分其實唔難

渣ga

一千萬都無

無時間打，結果得5百萬分

我想問我想lr 1718 沒開路就上左lr ，如果一隻0潛lr食一張4潛lr得唔得，可唔可以幫0潛個張開返？

唔明

咁複雜既,用漏斗喇

你4潛個隻食返0潛咪得

咪係 都唔明做乜

有冇LR悟飯既巴打可以add我

簡單啲用維斯降返咪仲好

LR 天津飯可唔可以用黎打LR 菲利？

No

繼續抽速角色 定係 抽下超三角色 補充下實力

另換 橙龍石 建唔建議換速超三突破

組超三隊 火力好猛

超三悟爸潛解升會心定連擊？

會心

幾時派飯

標準ans why not both?

抽多隻

聽日維護後

好耐冇玩 啱啱入去十抽中4ssr

有師兄試過信箱入面既禮物消失左嗎？
我至少十幾日無拎過，但顯示出黎得7日

比你中十隻都沒用 十隻垃圾SSR的話
講下中咩

下午派彩有d緊張,
果晚最後15分鐘排名跌左去1010x,
最後5分鐘上返去99xx

可以查,唔駛緊張

thanks

9666位

新手第一次玩得8萬幾位

又出問題

一早講左維護啦

唔係講左要維護咩? 搞天下一獎品派發都要維護

係wo 自
不過派獎都要維護

冇
係咪有d限期短過左

不嬲次次派彩都要維護架啦
清咁d出cheat既玩家

點出cheat? 好高分果啲?

玩修改版，一拳即死

玩遊戲都要出cheat

大家係咪都只係派咗小組獎？
overall 排名未派？

冇野了
噤多次又有

派咗啦喎

隻知飯好似無咩用

神次元其實都唔廢 未DK都可以0道具過到超三悟爸

Dk完其實ps atk 有機會加到200%

首先你要抽到

岩岩確認信箱未拎既禮物真係會自動消失左, 因為維護前睇到係8日前既禮物, 維護後收到武道會新既禮物後就變成只有4日前, 之前未拎既禮物全都無哂.
請問可以點搞?

我又無事喎，好多猩猩章未攞
11日既而家仲係度

你個box仲有成百件未拎喎
一次最多拎30件only

岩岩再試過, 拎一拎箱入面既禮物, 拎完後, 之前無左果D又出返黎, 我諗應該係吾夠位顯示出黎, 而唔係食左

恨左呢張好耐，終於抽到
另外，超3隊真心唔錯，借人隻巴達克，火力幾夠，排位靚的話每隻都好易爆必，可惜係自己冇超知果隻超3巴達克，唔係仲屈機

除咗頭果隻都有

想問下老界王打咩先有 刷左勁多場覺醒都未出

派左飯仲係差好多武道會章
天津飯餃子 魔童都未上LR

銀悟好好閃又大大力 dokkan左應該幾屈
話晒去到破壞神 甚至天使個lv

幾時有新野抽

幻魔人

等聖誕 新年 週年pool
依家唔止要持有 起碼要突二先打到啲勁難既關
希望出個好人pool 有真限大集合
可以一角多隊

依家45 47反而好難入隊 乜cat都冇 轉晒cat隊橫行

聖誕係唔係一陣個個？

巴哈

被動技超必殺個時ATK180%UP

抽到這張LR 超三隊真係勁到ON9

根本就係速超三超級加強板
官方好清楚表達極限Z覺 係唔會達到LR水平

出這張應該係想我地唔好對極限Z力布有咁大期望

岩岩換左速超3，都係要用住先

Lr 一啲期望都無
難抽到一個極點

無 35巴
不過好在有超比古可以入魔人隊
魔人隊都好多LR
LRM 小朋友 撒旦 wiki 加埋超三 四十萬血都黎
如果持有

我就係有35巴先換速超3, 唔夠腳

呢隻LR超三好似無魔人cat

呢隻驚真係有頭冇尾又唔得, 有尾冇頭又唔得
所以話單LR係唔夠, 要配合成隊先發揮到

利申: 玩左一個月已經有好深體會

焗你啲人抽隻35巴番黎做隊長

好想知幾時有得抽

個pool又LR又新限？

新限巨大化cat
不了

儲左100石想抽悟爸，但下星期聖誕唔知會唔會有正pool，好忐忑

有冇資料睇？

真係LR超3悟

BTW 巨大化係新cat?

請問LR 天津飯可以打邊關物語升技

超強襲
逢星期一先有

點解唔見左boss rush

超型 隊長技同被動技好癲

好似有寫換BOSS, 唔係好識日文唔知

いつも「ドラゴンボールZ ドッカンバトル」を ご利用いただきありがとうございます。
イベント「ドッカン究極スピードバトル」につきまして ミッション追加に伴う準備のため、下記の期間中は 一時的にイベントに挑戦できなくなります。
また、イベント「超激戦BOSSラッシュ」につきましても一部キャラクターの挙動調整を行うため、 同期間中にイベントへの挑戦ができなくなります。
•該当期間 12/19(火) 10:00 〜 同日17:00予定
ユーザーの皆様には大変ご迷惑をおかけいたしますが、 ご理解、ご協力の程、よろしくお願いいたします。
イベント内容および準備期間、開催期間は 予告なく変更する場合がございますので、 あらかじめご了承ください。
今後とも「ドラゴンボールZ ドッカンバトル」を よろしくお願いいたします。

其實呢個有乜用? 0體又好似冇獎品

「ドッカン究極スピードバトル」
呢個加任務, 應該係

「超激戦BOSSラッシュ」
呢個換角色, 應該係

會唔會reset 龍石先

「ドッカン究極スピードバトル」
想問呢個打完有乜用?

希望會, 年尾做下好心

Z極限係咪已經冇得打速3悟章

有無巴打仲會將日本apply account 轉番香港account 貨金

係咪今日開Z極限力大波?

買日版gift card唔洗煩
係啲ps 藍店買大約700蚊10000円

有，不過好煩
以前課pnd會咁做

如果轉到就二百幾90石 好吸引

BEST OF 2017派潛玉

BEST CAP 水同BEST 賠石都應該要派, 派3份

仲有4分鐘
各選手準備

幻魔人都咁多人抽？

新LR啊

殺阿

垃圾pool

大家快D抽 LR超三悟空上阿!!!!!!!

200石，跌落咸水海
不過都預左

中唔中幻魔人

1次10連
入金菲隊 但超屬
勇者細佬有乜用??

技個隻
其實lr幾勁都唔關我事，根本抽唔中

LR係咪叫孫悟空？

巴哈 有人600石中3張LR
超三悟 大布 悟飯....

睇路呀各位

呢個垃圾pool, 都扔600石
唔係錢多都解釋唔到第二樣

應該儲石儲到最後一日先抽
定係一下一下咁抽好

又送免費角

原來我真係中左

10連啦, 有必升技送

藍石大家有乜建議?

全部過氣卡 好難揀

咁即係唔洗考慮課藍石?

無體品表示可能換技品

200石中左兩隻

當抽LR 既話真係痴左線
個pool真係唔多吸引

中2隻LR咁勁?

上果兩次出都仲話值得課黎換 而家而個時間實在太尷尬 連隊員位置都就黎比人取代

昇龍際本身唔係就抽LR?
聖龍已經算係有優惠 送2隻升技 仲有堆新野抽

想抽LR係咪應該等傳說降臨pool?

如果無乜特別我唔會課藍石

我覺得差唔多 SSR機率提升2倍 變相係易中LR好多
傳說降臨係得特定個1隻LR機率高左
如果係中LR就得昇龍際應該仲易中

今次好易打

講到平時lr雜pool好吸引咁
當昇龍祭黎抽仲有埋超激雖然唔勁好似係

第一次打得一粒笛個個道具
閃到on9 無打中過最後個關
靠dokkan mode

巴打 呢個係咩網?

1000石0LR

都唔知換呢埋野有乜用,依家當人考古學家咩

第一次玩呢個遊戲過聖誕，過去經驗黎緊係咪應該仲有個ssr up 既pool 俾大家抽的？

3送1先抽

乜野叫3送1？

我而家見佢ssr 同 sr up，係咪唔值得抽？

3下10運free 多次

咁搏呀Ching

技 知 體 力 悟爸

應該落邊隻入復活隊？

速幻魔有無得免費升技?

睇落無

力爸冇封必，唔建議
有技斯就放技爸
轉珠俾佢食
否則體爸最好用，buff + 超激戰link

我都諗緊換唔換隻技斯入復活隊好唔好

雖然200石中新野嘅可能性好低 但連一隻ssr都無
真心有啲灰

你抽咩機阿 超三悟爸?

搞咩150石 0ssr 我係咪抽緊聖龍祭

咁多隻老界都唔知升乜好呀屌佢老母 早知抽悟爸池 潛爆晒啲卡好撚過

抽得1000石計下都知好大機會無LR，抽完先黎怨

認真? 30抽都0SSR?

當警世ok?

新個個 比女朋友抽左三次50石 自己50石
無諗過咁黑 又要儲石

好你少少 950石有隻最廢既lrr

小朋友？

thx 巴打

個超激又識閃

有合體女/銀眼悟就勁

130抽 (130*5=650石) 中 4隻技勇者 3隻速勇者(大猿) 同埋 新lr , 仲要係有1次10抽入面中 1隻新lr , 1隻技勇者, 1隻速勇者(大猿)

合體女姐係邊隻

第六宇宙對八婆

最後單抽中左銀河戰士 心足
超三悟空食屎

最廢LR會唔會係小朋友呀

打土日咪要用lo

我係咁諗 定位計係最廢

最廢係邊張?

如果一定要選 最廢我覺得係M達/小朋友

M達用過 連結極差 功能單一 唔放輔助角分分鍾大技都開唔到
小朋友沒用過 不過就咁望同黑悟空差唔多

不過黑悟空功能性勁好多 坦得打得仲識回血 超極大6回合疊防 擺第一位好易疊上120%攻仲有埋回血功能 配桃紅 輕鬆18格

咁最勁係邊隻

大波

無feature唔想抽

如果唔講隊伍完整性 一定係大布 先唔講輕鬆刷武道大會 大布爆2下必其實好高傷 LR左其本上夠打好多關

其他就LR黑悟空就神次元必備
復活隊 就銀河大布M達
其他個堆就混血隊 魔人篇

超3悟巴隊用藍石換技品好唔好？

完全唔知你條數點計
rose同爛面就輕鬆18氣 柒達同幾隻短期就唔可以拍埋出12氣？
柒達最大優勢係12氣就超極大 速超3 界王拳拍埋都出到啦 有幾難出必？
細路仲易 自身就最少9氣 加埋驚異是但執都11氣 要出18氣仲易過黑悟
細路同黑悟差唔多？ 真係唔好玩啦

你諗下 最近有緊限Z覺就話用得下速超三 第二位已經慘都連界王拳都出來了 界王拳等到有Z覺都可以用下

LR悟飯最易用, 亂按都18氣

咁你rose又幾好夾？
出左z覺醒先用得速超三就唔夾？仲有超3大杜可以夾
你要咁講 新果隻悟空冇18氣直頭冇攻buff佢仲廢啦
因為佢link唔算好好所以12氣就超極大已經好勁
成隊速隊 d氣下下爆曬儲下珠就比到柒達出必啦
都係果句 氣我可以用儲珠技巧解決 解決唔到係我廢 但卡嘅強弱已經定左我點勁都改唔到就係事實

仲有我舉LR黑悟空 配桃紅 主要係想表達佢地既連結係好配合 仲有扎馬斯個堆
老實講LR達 LR小朋友既連結 我覺得真係差 要隊伍好完整先配合得好用

邊隻有用

單手悟

無

新手想問下點組隊好 係未應該玩超3隊

想請問速果隻巨大化隊長有無得免費升技？

超激stage 1

唔同名

唔係同一個人咩？

超級比達

推左1800石
唔中LR悟
彩左隻吹蕭佬
屌你老母

點攞

課多pack 特價石，都係追唔到天使菲

聖誕黎緊都咁多巴打落pool

復活隊入魔人布定新果隻吹笛速好

課左兩pack 都無
好撚後悔

吹笛係咪有50%盾 我會揀吹笛

其實隻速勇者用落幾好用

已經勁過nooo

唔識反擊

同悟爸，悟爸（大猿）一樣

超本氣
育成最底嗰關

超碼2018先有正pool抽
下個一定係力布極限z pool

我鳩估

仆街部電話壞左
可以點拎返個帳
唔記得id

名係一樣 但後面多左個括號 所以唔可以免費升技

10連4ssr 中技新角 另角外三隻舊角

營收贏左fgo
呢個pool好撚恐怖！

準備又派石

實係潛石咋

我覺得最近好似short 左緊
真係要收一收手，今個月要找2000幾卡數，其實唔值得

屌屌屌屌屌，我要屌醒我自己

自從第四代隊長出咗後
佢復刻既時間愈來愈長
而多數都齊隊員，所以每次都忍唔著課追
以前第三代隊長純超極屬性，一般都唔齊隊員，所以唔會課追
我覺得今次完全跌左落陷阱，真係要諗清楚
賺錢好辛苦晒
倒晒落鹹水海

速有用

唔係 stage one 淨係可以升技勇者
仆街 我完全唔知今次隻野叫咩名

iPhone既玩家 大家去開邊買gift card?

自從出左潛解之後派少左好多石
TWITTER 課金榜 遊戲排名都送唔到5粒石/1粒都冇

仲要出埋LR呢啲濕鳩野

其實超4合體仲打到好多關

中左速限，值唔值食老界？？

新超激戰stage1跌果隻野dk完會變左技勇者 我睇啲被動好似幾勁 巴打覺得值唔值得刷

跌體喎 抽果隻先係技

做咩唔連FB

派完300石d人就冇晒件事

笨大又嬴

上次300石引左唔少新手
加上有藍石，一定多人課

有連可以點做？

我都係，次次都可以忍手半個月，但一出新野真係好難忍

藍田Ps藍店 ～700蚊 一萬円

明知聖誕新年啲pool多野送
但開新pool都係會忍唔到手

有連用引繼用 fb login返就ok

700咁貴

超四合體咪第四代

上網啲乜乜遊戲商城係平啲 但要入數又做會員好煩
巴打有冇好介紹

520

請問有無巴打 準決勝戰 / 決勝戰限時內過關拎石?

想問下香港iTunes account入左日本gift card, 課唔課到？

又出埋啲豬頭骨pool

射左100石落海

新ac又中
舊ac棄得

放心 龍珠本身就係一個無限循環
有活動 刷首抽 重玩 有活動 刷首抽

中完咪又係刷覺醒素材地獄

新手見SR保底忍唔住抽左100石
本身玩復活隊冇乜進展, 唔係咁打得贏超激

有無巴打賜教? 準決勝最快都差20秒

打左準決勝 5分幾

揀比達果條路打?

斯路係會快D, 只要2次變身 5:46過左, 用4XXX打

我都係4XXX, 無行過斯路果邊

右邊係斯路, 4XXX 有反攻,同埋盡量錯開D 珠,一開到DK就超時

我4x打決勝拎唔到

又派玉 ....

Best of 2017 分5日派玉

決勝無試, 應該快唔過個條友..

唔係, 公告又唔知咩野第一名, 派技速2屬合共3千粒

睇到啦, 唔送石

App store第一 屌佢一粒石都唔派

國SER第一又派玉又派石

你估300石唔洗還
你估佢真係咁好心 只係先派未來錢

開必減防？

未身加防, 開必扣完都仲有加, 加小D囉

比起Lr大波齋減防
已經好擋得

等佢坦完先出必咪得

應該同4xxx一樣咁計

4xxx就要開完先坦

有得刷都好過冇得刷
舊ac輕課 玩咗兩年
一隻石抽lr都冇
最新嘅限係035

I know that feel

呢隻唔係同人鬥，重玩無所謂
我都前後開左3個acc 玩
非洲人好難一個acc 追唔同角色，
想玩新限咪買個新acc
45,47 買一次，玩到咁上下又抽唔到新野
前排刷個雙LR 又重新玩過

追追下老界已經過百..唔知比乜食好

巴打咁堅？ 過百隻老界都無得食？

Finally

中2隻

唔知點解成日睇左13號做BJ

想要LR 唔抽昇龍之外真係唔知要抽咩

應該得幾隊夠力水過 融合 超三 復活 混血
全部都係cat隊

融合係咪八婆做隊長

4xxx

隻幻魔人要點打
用知格比達隊打，下下最大力既角既超必就避哂
冇力既先至中
比佢磨到仙豆都冇哂

用笛

都咪話
4xxx打決勝都唔易打
超3就易得多

小弟想進軍日版 有無人有個靚小小既起手ACC送俾我

容小弟放吓毒，第一次中LR

要課金了, 大家有冇邊間gift card抵屌

520？

5分40秒真係有可能？

超三隊
利伸無35巴

覺唔覺今朝game個server好似慢左
間中有load error？

國伏都係咁慢
日伏唔覺有問題

超三隊表示打極都八分鐘

國伏即將出銀眼
日伏應該都差唔多有得DK 喇嘛

聖誕先出真係識掠水

動畫停3星期, 應該無咁快啦

4x最後嗰關要用鬼 唔係嘅話佢出必你就無咗10秒

我屌差0.6

比迪麗我潛解左先，結果而家差1技先滿

佢好似滿技送多隻先可以潛解哂

好似勁易中 一野中左半隊神次元

忍唔到手追多500石
埋單射左2500石
都係唔中真3悟
屌佢老母

2500石如果中到係叫好好彩

隻隊長先難中 抽到其他幾隻都彩星晒先中一隻銀悟

日服出果次我都射左成1000石都唔中

中左2隻銀悟
3送1係咪得3次?無數住

中銀悟 知悟達 體比古
全部都係五連卷出 佛心pool

笑左
佢講緊最後一張係任務要隻野滿技
營運係咪特登陰人
屈人隻老界

唔滿佢算

未十技咁心急開路

銀悟係邊隻

玩左兩個月新手，之前朱古力波都係咁冇事的，點知今次有陷阱喎

自在極意

國伏叫無我極境

今次超激戰好煩閃到想死

返工坐車可以打一場打到落車都仲閃緊

國伏想問下咁組岩唔岩？

限米煮限飯你都無得揀啦

ALLIN晒我大小號250石都係得個吉
呢加國伏又出極意悟 玩單抽

2500石中到都好彩？

玩到依家 大大話話抽超過一萬石 一隻lr都未中過

要用支笛2次扣佢energy
之後唔就唔識閃

2500石抽中指定lr的機會率只有30%，你話呢

國服 個聖旦pool好正
200石中晒想要既野

走啦，我唔想搞大去

想問下粒紅色龍石換超3悟定布洛尼

你玩咩隊先

我隊隊都未齊

咁有冇悟爸

感謝佛心公司，課咗$1400中3隻LR，不枉之前超3悟爸跌咁多

屌................真係恭喜你呀
幾千石中左一隻 已開心中

雖然中個3隻都唔算太勁既LR

技個隻?有隻面具悟爸

國伏用5張劵抽到極意悟

啱啱開始玩第五日
想問隻極意悟空係咪公廁 抽到三張

得罪好多人呀你

其實點解好似好多隻野dok 都要用蟲仔 反而芝芝猩猩多到爆晒

係 肥料黎

有石抽LR唔勁既咩

超三果個

無....

桃札，小朋友，M達，照計係得M達比較勁掛。
不過哩幾隻都有得入隊，神次元齊腳，魔人篇齊腳，係混血隊唔齊

其實隻幻魔人幾特別 應該係第一隻超同極兩邊變既角色

其實點解咁多人話小朋友唔勁 自己用緊 超易出超必殺

大家都加120%攻 加會心好定加氣好

新年課金有lr卷?

有冇咁癲呀

唔係咁正呀？

真唔真呀

會變？

m達先最難用喎，冇加氣link

日服唔信有咁好死 你睇下國服次次新DOKKAN POOL (E.G.宜家銀眼悟)次次都有玩保底SSR+抽親有卷送再抽保底SSR POOL
日服就永遠剩係得新POOL冇保底+一早內定每個玩家抽到咩/抽唔到咩

如果出LR卷睇佢個5隻咪其實係777悟空 777菲利 35號 撒旦同特戰隊咋

本身超 巨大化時係極

想問下玩復活隊（60lv新手唔齊腳）
係咪應該換技斯？
而家用緊
金菲 lr大波 西女人pool隻長手長腳布歐 復活pool技布歐 力悟爸（諗住整走佢） 知神達 lr悟飯

貼box啦⋯⋯

睇唔明.........重課完之後引退

因為會有下一次永遠的重課

指路明燈黎

係咪課到爆廠都無新LR所以收皮

佢係有中的

2500石中
但佢次次都唔留石，會繼續用晒啲石
連垃圾pool都抽幾百石，好痴線

D lr20技點升

要食老界

有啲可以免費十技先

巴打

而家用緊果隊

求指引

腳制版邊有次次保底SSR

有隊長已經唔洗急啦
仲要咁低rank 大把石未拎
草石等啲優惠pool先車落去
復活隊加雙LR已經大把潛力

但係隊員轉邊隻好d?
果兩隻知屬唔係復活戰士黎
而家留石等緊聖誕唔知咩pool

紅石換技斯，照計遲下有得再Z覺醒
同埋不妨打關拎多d石抽聖龍祭
一來勇者入到復活隊
二來有聖誕老人送
升技用

我係新手 啱啱刷首抽 刷左隻巨大化個隻封面ssr 可以開局未?

抽lr

巨大化唔啱新手用
你係都刷悟爸開局啦⋯⋯

一係等年尾

個問題係佢升唔到d咭⋯
金菲佢都dokkan唔到

dokkan 左悟飯到lr 先啦
大布唔好搞住

正路應該先lr左悟飯做隊長
用知隊打超激戰

Apple 好似要啲app 公佈抽獎機率

浮動架喎

搭單求方向

瘋狂打石
等年尾

有2隻技LR就練住技隊先la

新手岩岩玩 想問下點重刷 點解我del左重裝 個record 都係到？唔該哂

似外掛，就算有無限錢抽，都唔會夠珠彩星

悟爸pool完左

外掛都冇得刷玉喇

今次好似貨左4500石
條友中lr悟個表情好鬼正

佢係用外掛，一開始有講

睇到呢句 未入去都知係邊個日本仔
佢引退

但而家個pool冇補底 驚中伏
本來我係諗住睇下最後有冇新pool同呢個重疊再睇下抽邊個好
技斯同速35係咪技斯好d
速35冇隊入

星期六應該dk到悟飯
金菲就真係dk唔到 唔夠打..
但悟飯唔駛等升左技先dk?
Dk左先到時用沙漏落返去再升技？

點解紅悟無得dk

好似得體、知屬先有
體屬係由SR超一DK上去

點解紅悟唔出隻限

今日on9咁食左另外兩隻…
原來可以開路

知飯勁難跌

有沒人知點解引退?

各位巴打我想問紅石攞邊個好

今日第五日玩 算係唔差 ?

投放太多錢 想抽身

我都有D想 這日小號3LR都比人昆埋 定係拎正身換番隻LR超三帳號玩下算

玩遊戲課咁多金真係好咩

主要係如果張張卡都想要 真係一個無底洞

睇佢話課左十一萬日元

知隊好似ok

岩岩50石中第二隻LR大布
開會心定連擊？

開閃

你個名

會心

Show Blocked User

用緊成隊神境界

極意悟空， 會心、閃避、連撃應該點排?最優先升邊個?

加過巨大化即刻輕取超速關

點解可以抽得咁靚

瘋狂刷石all in新機 送SSR

又唔好講輕取，都出唔到必，無著數

主要用佢個減半傷同血半加攻防

巨大化係無限血？ 咁磨法咩都死

佢7x lv
我玩到350lv都未齊隊，一隻限定都未覺醒到

年少你太年輕了，巨大化得1-2個回合

抽到好多悟吉達 玩知隊邊隻做隊長好

隊長梗係悟吉達啦
咁多隻用黎潛解變彩星好過
升技用老界或龜仙人
招超必係無視屬性

格比達………呀

終於過到五分四十內最後靠速超三爆擊打鳩佢 仲有四秒險過

無人識格古洛lu

佢被動唔是咩回合+1咩，低過50%就必定巨大化，二隻total巨大化6回合，唔是咁咩

格古洛係悟空

比古達定格比達？

玩左廿日，不停衝rank拎石，今日新pool中知悟

前者-耳環
後者-手指

無研究過 真係無乜機會用

其實只要諗到悟天格斯就已經知點分

會>連>閃

隻合飯成兩條體都無一隻跌 我想要一隻啫

要整番個港譯表擺頭版先得

係就好 魔童都有人唔識

新手dk得lr飯
係咪應該dl左先？
遲下再諗升技問題？

定升下技再dk?

快快打關拎綠石換新手飯
可免費升技

但果幾隻最多升到5技
冇10技

天下卷有隻速少年飯都可以升到技

我餵左19隻老界先醒起屌 綠寶石有得換

天下果隻我有兩隻
咁用果兩隻再加綠石換果5隻升到技8之後食老界？

嗯

差5個跟斗雲章 好難打

聖誕會唔會出新野 好想抽

Ok唔該巴打
但500綠石打到出年

兩三日唔駛就有

岩岩抽到小朋友
本身已經有lr 飯 同lr 特蘭克斯
係咪應該儲石抽力潛飯

係呀仆街

另類閃法

杜拉格斯就杜拉格斯啦
唔好再用d濕鳩譯名得唔得

應該打邊關話？
23-8？
成日唔記得

細佬整咗張港譯嘅圖
因為啲大陸譯名真係好頂唔順
無理由叫皮卡丘㗎嘛

第一次整呢啲圖
有啲柒 屌得細力啲

整得好好

搞撚掂
新手求加

幾靚喎

依隻無得免費十技咩

我唔撚知喎
是撚但
有的話都係好哂時間

阿樂張圖

屌明明見到神龍 出前面個4隻睇到眼都突撚埋

都算中隻限定喇

句句都撚撚聲

忽然唔記得佢叫咩名
夜晚抽好好運 3隻都係單抽中

屌那星終於過哂超屬
極屬唔夠玉，搞唔掂

竟然夜晚都推到post

最重要既係中曬三隻混血隊既lr

可惜冇隊長

留石喇 就黎3周年會復刻啲隊長

thx巴打

終於過到速屬
勇者真係幾好擋，係衰在巨大化變極屬，幫對手R痕

仆街隻啊樂

咩黎

打菲利個限極其實係乜？

限制

陰公到宜家港譯都要整個表 唉

無計啦而家全部上網字幕組都唔係港譯
係會潛移默化變晒嫁啦

孫悟空/卡卡羅特 貝吉特 克林 飲茶
特南克斯 貝吉特 悟吉塔 悟天克斯
布瑪